其實dark souls 3個火的篡位者結局即係點

前兩個我都明
一個聽聽話話傳火,一個就同卡斯所講回歸黑暗,但之後又會輪迴有另一個初始之火出現
但火的篡位者真係唔明,拎左個就收皮既初始之火,咁個世界會係點?
隔離d野叫佢領導,又有乜好領導?